入手前夕最後一問X-T3好定X-T30

求師兄比意見排除價錢問題,想去發夢用記錄低香港🇭🇰光輝一刻

五大訴求. 缺一不可
光復香港. 時代革命

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

XF 35mm好定1855mm?

xt3

要紀錄麻煩買枝長焦 唔係打起上黎你乜都影唔到

我近身影,長焦有咩推介

唔到你揀近定遠 落場影一次你就知咩料
無留意富士 但最少等效70-200

等多一兩日 聽日有發佈會

用SONY嘅咸蟲
一係咸相一係非禮
#71341
你仲有冇其他？

Hi! 淫蟲～洗唔洗籌旗比你買棺材

巴打唔洗理佢
粗重野等我做

有無網站

x-t3聲稱有weather seal
x-t30冇

鏡要揀個名有wr

Wr點解？

X-t30 用緊 幾好
16-55 or 10-24好

weather resistant

xt3, anyway, 記住影得好唔係靠裝備，係靠攝影眼

直島有冇呢個需要？

影乜咁都要攝影眼，唔理你打直影定打橫影，而家你話要發前影，兵臨馬亂更加需要你嘅攝影眼去捕捉，否則比全世界最靚嘅機你，都係唔會影到靚相

有就最好 可以唔洗係咁換電 又舒服啲

明白了

電子買邊款好

多謝各位攝影台巴打咁有心教個中學生

咩嚟㗎

直度

你講嘜春

電池，屌成日自己幫我打手

字

掉咗部電話佢啦咁得人驚嘅

聽日入手好緊張，xt3入邊有冇SD卡？定係自己另外買

你去邊度買 有啲地方有送 多數無送

今日有無出去抽娜娜水

我覺得你可以去試下揸唔揸到X-T30先，手感好緊要，我自己試過加手柄都覺細，仲有係X-t30個EVF設計好蝦人，要成塊面拍埋去咁滯，X-T30無雙卡，防水滴呢點你又要諗下，我個人buy X-T3多啲

旺角四寶視廳信唔信得過？

唔等X-Pro3?

四寶就買過鏡，機就唔知，四寶叫比細鋪好啲，不過見有拆kit賣嘅鋪個人就覺得一定鬼鬼地嘅（我去買個支鏡就係白盒拆kit嘅RF24-105)，如果唔識check 或擔心嘅建議去大鋪買唔好貪平，四寶個人係覺得「玩家」先去嘅地方

唔係個個喜歡RF同OVF嘅，加上一定比X-T3貴，依家就咁X-pro2街價一手比X-T3貴或差唔多

我個人覺得X-Pro色比XT靚

同意，之前都有用X-pro系做主機，但RF唔係咁多人喜歡，X-T3比較平均啲，拍片影相都ok，但pro只有影相強，但自從富士變咗做副機之後就用咗X100，依家X100等出新

XT3, XPRO2, XT2都有

XT3 white balance 好多時偏藍
xt2, xpro3 冇事

今日發佈？

係咪今日有發佈會！？
我都好期待會出成點
傳就傳繼續日本製

呢個就必須架啦

話晒對家德製

邊度直播有冇人知

通常X-pro同X100都係日本製，因為個混合式觀景窗技術要求好高，加上係佢獨家嘅絕技，佢自己生產有利防止技術外洩，如果唔係X-pro嘅細佬中階嘅X100一早同X-E3，XT十系列一樣外判咗出去做

我所知sony嘅RX1系列都係咁上下原因keep住起日本生產